有個提議，想大家入黎討論下

我突然間諗起，其實可以係胸前夾個攝錄鏡頭，有機會可以幫到自己幫到身邊人。不過可能會有d貴，所以建議某幾類工種或負擔得起嘅人去試下。純討論，唔好鬧我。

Good idea

但有機會弄巧反拙

願聞其詳

幫手推下，大家諗下辦法，見到周同學咁我好唔開心。但唔會諗埋一邊，更加想諗d方法避免同幫到人。

推